西環集中營 - 季陶

節錄

西環集中營：防北京DQ 泛民收起Plan B同Plan C - 季陶

傳全國人大常委會月底會通過港版國安法；圖為日前舉行會議。

民主派立法會選舉初選提名名單公佈，也代表9月立法會選戰揭開序幕，不過在港版國安法壓境下，參加初選每名泛民候選人，被DQ風險越來越大。

相關新聞：駐軍「反恐突擊車」晒馬 疑干擾手機

準備Plan A全軍覆沒

有民主派人士直言，他們不止已有Plan B人選，甚至連Plan C也準備好，但暫時不會公開他們身份，以免遭北京作針對，但他直言除非北京連整個立法會選舉也DQ，「只要有選舉，就有民主派候選人，你（北京）DQ幾多民主派都冇用」。

該民主派人士稱，面對北京及建制派指不支持港版國安法，有會影響立
。。。。。
，要搵藉口DQ佢哋都唔易」。

雖然立會地區直選以名單參選，但不
。。。。。
公開晒份名單人選，即係畀北京睇住嚟打？」

季陶
周一、三、五刊出